返咗兩日大陸，終於明點解啲廁所咁臭

難得返大陸有支奶寶，不論堂食外賣定宵夜都食當地嘅爆紅餐廳
簡單啲講，啫話喜茶奈雪之茶太二嗰啲啦
返到香港屎又呵唔到，不停放屁
啲屁係大陸廁所啲味嚟㗎仆街

返到屋企終於柯到屎，屌！成個廁所都係嗰陣有畫面嘅味差啲嘔

大陸班友，日日咁食元素表食味精，想唔臭都唔得啦

不過仲會繼續返大陸，喜茶同太二好正

真諷剌 又要話大陸廁所臭 又要番大陸 唔想臭既咪唔番大陛囉 on9

陸

成個post都好撚臭

臭=唔返？
Epic 邏輯謬誤

好爽

開個抖陰我屙比你睇，我啲屎一定係香嘅

須知你對國家要有感情 你番到大陸 睇到果d公廁屎尿橫流
你對國家有敵意 果d咪係污糟囉
你對個祖國有愛意 果d就唔係屎尿
果d客觀公正科學地講句 果d係肥料
果d係拎黎淋菜 養池塘d鯉魚
我地炎黃子孫 世世代代
係一個大地恩情既肥料 有機耕作 係嘛!?
咁樣先至可以繁衍到十三億人口
請問大陸o既公廁污糟何罪 o下? 屎尿又何垢呢?
點解會咁忘本呢 大家話 我可以講一件事俾你地聽 個秘密
十幾年前我o係英國 淨係讀書呀做野 有一年翻番香港
番到去國內 你知啦 係外國大 緊係
姐係 慣佐外國果d公廁有浸樟腦丸呀
日本果d死人公廁仲淋香水
咁我有一次去中國東北果d鄉下
哇 一睇
嗯 睇到個茅廁 咁裡便呢係 當然呢係糞尿橫流
我o係門口 我睇到一班即係香港d遊客
個個龕住個鼻 果d c9 choi choi聲
哎呀 走啦 污糟邋遢
我即刻喝住
我話 呢個 唔係臭味
呢個係祖國最原始o既體味 國家既味道就係咁
我話你地呢唔可以咁忘本
於是我對住個廁所跪低
喊 我流眼淚 差d想親
我話呢個 this is the smell the most authentic smell of our motherland come on!
喂 大佬 你話佢臭? 喂 你用咩觀點呢 ?
你係咪當佐自己鬼佬? 呢個唔係臭
呢個係我地國家最原始既體味
我諗起三十功名塵與土
五...八千里路雲和月 由炎黃子孫 康熙雍正
一路到 呢個 o下? 前仆後繼既革命烈士
都係o係呢片充滿大地恩情既特殊祖國既體味之中去建家立業
咁點解你要抽水馬桶 點解你要俾鬼佬define佐你果隻
衛生...所謂衛生既標準呢?
o下 所以我當堂喊出聲 我家下諗番起我都覺得...都覺得...
真係...我...我...做節目好少情緒咁波動
喂 監製呀 唔該你同我拎d紙巾入黎
你...你兩個講住先 我要去搵監製心理治療
多謝呀監製 好有人道精神
頭先呀俾佐d紙巾我呢 終於令到我情緒終於平復番少少